休班警涉宿舍內非禮女子 受害人：驚到唔知可以點

43歲休班警涉於去年8月，在未獲女子同意下搭膊、攬腰和摸胸，事後該女子離開被告居住的已婚警察宿舍的單位，被告一路尾隨該女子令其受驚。休班警被控一項非禮及一項遊蕩罪，被告否認兩項控罪，案件今在東區裁判法院開審。

控罪指，被告黃家傑於2018年8月3日，在中環奧卑利街警察宿舍內猥褻侵犯一名女子。同日，黃在中環奧卑利街至德輔道中，在公眾地方遊蕩，導致一名女子合理地擔心本身的安全或利益。

受害人X在庭上作供指，被告和自己是同學關係，平日甚少往來。被告在約X到餐廳吃晚飯前，邀請X到自己的已婚警察宿舍「坐下先」。被告在該單位中多次觸碰X的臀部和肩膀右側，X表示當時「驚到唔知可以點」，在打算離開時又遭被告攬腰和摸胸。受害人指她離開該單位後，被告曾一路尾隨，讓她感到「好驚」。案件下午繼續。

pish

去到狗場，好難唔係為左配種。

呢隻狗都有今日啦

比條女做到應一應

個女仔咁都走得甩都算好彩
好驚佢爭d會有bb

去年8月3日傍晚，X應約跟被告晚飯，被告提議飯前到他的住所「坐一陣」，她答應，兩人言談甚歡，她還追問已離婚的被告何解能續住已婚警察宿舍，被告回應：「你唔好問啦，畀人知道要內部調查㗎。」

事主X當時在單位內梳化上休息，被告坐在旁用電話搜尋晚膳的地點，期間伸手觸及她的手臀及搭在她的肩膊，她屢撥開對方的手，被告若無其事。X指當時感到非常驚慌，想離開及打電話求助，但雙腿發軟故不敢輕舉妄動。期間她向被告透露有男友，被告遂說：「吓？你有男朋友㗎，咁我唔搞你喇，唔係佢嚟搞我」，並說：「要搞一早搞咗你啦」。

其後被告自稱學過按摩，X戒心稍減，同意讓他按肩膊，甚至讓他拉下她的吊帶裙肩帶繼續按。其後她突感到頸後被鬚根刺到，她嚇得站起來，被告環抱她的腰，她邊掙扎邊大叫喝止，被告將手放到她的胸部。X趁被告突然停手時欲逃，被告開門讓她走，她急腳由半山走到國際金融中心，途中發現被告尾隨，她遂走入女廁躲避，終成功脫身。

控方出示X跟被告在案發前幾天的短訊紀錄，被告跟X說過「搵你做情人，一晚嗰啲」、「申請着性感啲，T-back喱士，OK？」、「約你偷情，你接受到嗎？」，她不回應或是說：「咪玩啦」、「同你食飯要着性感啲？」、「我知喇你又諗衰嘢」、「呵呵呵」。X解釋因為不明白被告說甚麼，而他為人「神神化化」喜歡說笑，「都唔知佢邊句真邊句假」，所以敷衍應對。

屌 黑警係咸濕但其實好多男人都係咁 係msg放哂風想同你搞野 你都肯上人屋企條女又係有問題 唔係俾警犬食都係俾其他仔食

43犬 vs. 46雞

點分休班警同當更警

兩者都冇委任證同制服

休班警又加分

1

做乜笠到自己成個樣都睇唔到？
行得正企得正喎
叫人除口罩架喎
事實證明唔理執唔執勤都係狗

雞犬不寧

雖然係勞資糾紛，但黑警始終應該死全家。

專業克制

好克制啦, 如果唔係應該姦殺左個女仔

推

休班警又嬴

根據某人,
被拘捕一定係有罪!!!!!!

支持警察!!!!!!!!!!

快啲收皮

講真 而家班黑警個朵真係臭哂 我係市民係街見到你地都睇唔撚起 所以班黑警真係要整頓一下 根本最需要俾人搜身塔返去既就係佢地自己 姦淫擄掠樣樣做齊哂 犯罪率重高過市民大眾 就算唔睇佢地學歷 佢地品格道德方面都好有問題都應該即刻全面整頓一下